幾經鍛鍊終於成為了bodybuilder 大家有咩唔明可以問我。。。。。。。

幾時可以post 多D等我們可以晚晚J呀

call me bodybuilder sheep gor

人妖

blow？

肥絲你做乜係咁追擊佢

咪撚浪費我data

幾型

咪撚quota la

屌你老母睇唔到post block 87

又幾型喎

自己玩金剛棒玩跑佢

屌你老母次次都水蛇春咁長 都唔知點拉落去睇post

玩跑佢原來係大陸仔

同音咩 你都on99

block埋 唔會係我生命中再見到你